［TG] 絕地求生 PUBG Mobile 歡樂玩

之前個Post有問題顯示唔到

重開返

小型手機pubg group
隨便玩 輕鬆玩
純粹約戰 冇特別閑聊

歡迎新手

唔講咁多
Gp link :

推推推推推

Push

Pish

推

輕輕一推

Hello

有冇wts group

無啊

無tg係咪無得玩？

好撚想打機

可以玩啊 食雞見囉